{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔곡가든"
    },
    "text": "八谷ガーデンは京畿道安山市常緑区八谷二洞に位置する韓国料理店として有名です。 ここでは直接栽培した有機野菜で作る山菜定食を販売しています。 このレストランはテレビ放送「食客ホ·ヨンマンの定食紀行」135回で紹介され、多くの人に知られています。 八谷ガーデンは内部に下駄箱がある上履きを履いて入らなければなりません。 食事メニューとしては鴨肉プルゴギ、牛焼肉、スケトウダラ、サバがお好みで選べます。 おかずとしては昆布のすり身、もやし、青のり豆腐の和え物、ピーナッツ煮付け、浅漬け白菜、キャベツサラダ、カボチャ天ぷらなど様々な種類が出てきます。 特に、おかずはセルフバーから直接持ってきて食べることができます。 食事を終えた後はコーヒーミックスと冷たい梅茶を提供し、食事をさらに完成させます。 また、店の前には駐車場があり、気軽に車を利用できるというメリットもあります。 このような八谷ガーデンは有機野菜を使った高品質の食事と様々なおかず、そしてコーヒーミックスと梅茶で仕上げた完璧な食事が楽しめる韓国料理店として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "八谷ガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "八谷ガーデンは京畿道安山市常緑区八谷二洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンで何が販売されていますか？",
            "answer": "八谷ガーデンでは有機野菜を使った山菜定食が販売されています。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンはどのテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "八谷ガーデンは「食客ホ·ヨンマンの定食紀行」135回で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンに入るためには何を履く必要がありますか？",
            "answer": "八谷ガーデンに入るためには上履きを履く必要があります。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンで選べる食事メニューは何ですか？",
            "answer": "八谷ガーデンで選べる食事メニューは鴨肉プルゴギ、牛焼肉、スケトウダラ、サバです。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンのおかずにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "八谷ガーデンのおかずには昆布のすり身、もやし、青のり豆腐の和え物、ピーナッツ煮付け、浅漬け白菜、キャベツサラダ、カボチャ天ぷらなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンではどのようにおかずを食べることができますか？",
            "answer": "八谷ガーデンではおかずはセルフバーから直接持ってきて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンで食事を終えた後に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "八谷ガーデンで食事を終えた後にはコーヒーミックスと冷たい梅茶が提供されます。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、八谷ガーデンの前には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "八谷ガーデンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "八谷ガーデンは有機野菜を使った高品質の食事と様々なおかず、そしてコーヒーミックスと梅茶で仕上げた完璧な食事が楽しめる韓国料理店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 462
    }
}